如果有急救牌加有急救物資嘅人每次遊行都着反光衣有冇得諗

有時見到有啲人受傷佢地都唔知搵邊個好，如果着返件反光衣就可以更快辨認到而且啲物資因爲跟身又唔會比啲狗攞走